我悔改了，收市前反手買熊同熊軍一齊共存亡

聽日要追返今日失去嘅

咪燈

我地熊軍真材實料

十年熊市

樓主聽日等死都得

bye~

法國樓豬燈力都幾勁

留意左你一排 發現你燈力係僅次於麵神

屌你原來係你燈
比番D錢我

樓主輸極都仲有,懷疑係股神菲比斯